[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5960)

fast

Fast

年goal

ATVATV

快撚啲比多粒啦

atv呢場真係超水準表現

11c未??

11.5bbb

啲地鼠真係好撚廢

上呀atv

車廢姐

又停角

唔望車狗贏波 12c完啦好嘛

車羸到派10 1 1000

似 ATV 會入波多過車

比多球c

英超直落4場1:1
利
熱
李
車

場場細波係咪想迫死我

証明你有睇波

1:1 完大家開心

11c

11C

收撚晒錢呀

11.5b

唔撚開心呀屌你

俾多1-3C 唔該

無諗過10.5角大都咁辛苦

83,4左右比多c fit曬

買車 唔好同我講你係車迷

ATV

搞掂啦

點解會買咗車仔

下

２０分６ｃ
訓醒仲係１１ｃ？？？？？？

12c

1212121212
冰到尾
快

121212

因為你想佢輸囉 仲邊有得點解

11cc

買左大波

入波未

11.5b cashed

12啦

頂住啊

多謝集氣

訓醒仲以為唔中
好彩一醒就刷

車仔車仔 歐冠無位

比多c 追數

冰埋無入球下盤

比多粒啦是但一邊

維拉

有冇夾角嘅手足

ATV頂住

atv個龍唔好咁撚勁得唔得

-1cccccc

11.5
14.5s

奧度爾廢撚到
球球落底角又博唔到 又冇威脅

ATV入多球

比多2c

av其實幾肯攻

場場和 下盤

atv 差d

-2c

上

ATV整多粒 快

Me 12.5 14.5

集氣

英超和左幾多場

11.5b 15.5s
買多注13.5唔過份

1:1 完

Same

快啲輸埋thz

華拿真係

Werner 笑到我

12.5 13.5b 又中中位數

計埋呢場連續5場和啦

timo

屌你老母 後生仔

Timo.......

德國乜架都比佢地掉光

Timo真係廢

Atv

捷維爾唔止啦 7成攻勢都係佢造出嚟

場場都1：1

中午4點見

有冇人13.5b

德國兩個垃圾

廢物咁都無角

應該最後仲有一角

姐係仲有波入

比人追和 已經判左車仔死刑

你老母場場細賭閪咩

報下數 大家輸左幾多

我都想啊 最好兩角

525

+708

13k

始終都係銀河唯一勁啲

幫手嗌下大波

一場上盤大球都無 賭撚咩

ATV 頂住啊

半7全12

-50

德國雙子躝啦仆街

不了

頂埋最後2分鐘

夠鐘刷角喇 差一隻呀

比多角

冇啦 12c未

絕殺未

立即完場

乜撚野美國隊長

大波大角

訓著左?

車仔除左我基冇人識入波

ATV ATV ATV

好撚悶又和 on9

快撚啲大啦

Atv絕殺未

唉都輸哂啦 仲講咩

打錯 12c完

等絕殺

屌俾多C啦...

13

又1:1波強

131313

唔會有

13c

冰c pls

和撚完未呀屌

有冇14

比多c

12.5b 14.5s

大波黨又輸 屌你老母

ATV頂住啊

有冇人解釋到點解可以咁多和

14

14 GD

仆街 唔好爆14.5

又下盤 on9

信念

連乜撚野。。。。震緊。。。

比埋14啦

13.5b cashed

一樣

14夠啦 入球啦

哭𠹌咗

冰冰冰

第三格 幾多

車快絕殺！

15啦

新年和和氣氣

屌 補4...

14.5

車絕殺

夠數 即刻完場

4.4

ｄ ｃ 真係最後先刷

針

碌耐啲啦

快 4分鐘屌多粒

15

比多C

屌 又下盤

咪撚訓地啦屌

搞定 訓得

屌你老母比多粒啦

打交啦

垃圾車

起身啦 踢唔到直接台出場

比多角啦

ｍａｓｔｅｒ轉運啦！！！

3倍12.5

12m

輕鬆角大

原來係殺角細

垃圾車真係俾狗買！

買車狗真係要驗腦

立 即 完 場 ！

主埸都要收皮..

咁都開細 屌柒你

屌嚇死呢腳

ｇｏａｌ！！！！！！！！！！！！

嚇撚死 幾驚散中人有角

葡1：1

屌佢老母好撚嬲

屌

炸

今期全和全下盤咁滯 夾埋咁

G chi!

真係訓

Kick

屌 迫害大波波

ｃｈｉｌｗｅｌｌ遠射好似食左ｃ

屌買埋籃波先

唔買下盤真係輸撚死

以為入左

快手吹完場啦

１５ｃ！！！！！！！！！！！

15555555555555555555555555555

15!!!!

屌15...

15c

超級第３格！！！！

要換嘅唔撚換 死閪隊 又要玩幾日先追到呢注

cls 角細黨慘死

爆了

絕殺角+絕殺入球啦

真男人 2.5s收錢

角細慘死，不過好彩冇買

絕殺角！

屌。。。。咁都爆。。。屌你老母。。。

仆你個街冇撚用最後一秒先爆

完場啦過晒時

下盤gel

完

訓教

無買第３格好ｓａｄ

夾左？
最後一秒

又和

連續四場英超1-1

下盤nogoal 易到

以為報假
原來預言

呢排好多絕殺角 猁 車 阿德

15完 當無買過呢場

屌啦星 真係要認住個+號買先贏到錢

連續6場和

一開始買左啦14.5s
後尾買返11.5大
屌你老母
爆乜撚呀 想收撚曬呀屌你母

On9又細波 收得皮

一日兩場３格
但係李斯又唔撚刷
ｄｋｌｍ

聖誕快車 協議和波大家開心

+930K

+號大勝

尋晚教訓

今晚全下盤得手

可惜鏝嗰場取消咗

諗住講咗先大家放心啲 拆禮物啦喂

垃圾車今日又害死人

一世反車

唉...望住最尾果球慢慢碌向底線冇人救到

10 1 100

屌
做咩唔食c呀

玩成晚先得1.2k

之前買親都贏
宜家比番哂佢 仆街

對住維拉讓半一太小

林伯廢到揸住2億大軍都斬斬斬

傻閪

太多 呢場應該開平手盤

入左比你

維拉攻你老母咩
成個下半場冇角諗住冇事
開埋就收錢
點知。。。屌。。。

輸狼隊之後已經加入反車行列

好擔心林伯會被炒

俾我追多幾場車仔角大先炒領隊

咁都3格角
派1 個500

夏維斯同雲拿可摸耳退貨

入左半個龜頭

維拉打少兩場同分
仲讓半一
再加作客王

Gmaster買維拉都照入呀

no goal易到

條友訓到對面入波

atv 本身可以贏埋
佢地就住黎踢

我

成晚白玩 加埋頭場李城7.5b仲要倒輸

林伯識撚教波咩

下盤

中你 留wechat

唔撚要

大家還好嗎

未計 mcginn中門楣

送錢波

你好

多謝🙏🏻atv留手

藍藍車狗

屌呀
我又係頭場7.5b
不過早場澳職中左注
又係絕殺角

好撚想收足呀屌

舊生半大100%

呢排大賺
真派一個
電郵HKJC ac 到lihkg123456789@gamil.com

10 1 500

Ok gun

聽朝派錢

好的

羊完又羊 有冇水/爐

澳假開即場？ 今日勁忙miss左
見狗會聽日果場冇即場logo嘅？

5點又半一

開盤嘅時候一定唔會剩係計分數同排名

淨係名牌隊嘅名氣已經會有額外讓多一至兩格嘅加成喺入面
如果呢場要開車我覺得讓一或者一球球半先合理

就算當唔睇盤
連登香討都齊齊上船，我本身想要車都唔敢要

聽日就會有

上好定下好

半一上盤俾狗賭

我了

想要上 但似少勝一粒

唔一定嘅，上場維拉對水晶宮我都要咗主

好 聽日屠佢老母

無人要？

你係咪要 可以派你

真

中唔到客勝

似似地
加埋主近三次對賽都贏客隊
近況和波多
應該會有相當嘅捧場客

如果賠率冇乜大變我都會要布拉加

Excel佬真係比頭g屌到唔再出水？

快啲畀暗號啦

你電郵左我？

緊係

布拉加算 贏左早場全推多場

梗係

大學咁好分

我有你ac 啦 洗咩暗號

做得男人就咪絲絲縮縮啦
上榜咪上榜，你又唔會少忽肉，多$500仲實際

就正如你都唔會因為做嘢間公司係中資就唔撈（我唔排除有清係啦）

自己可以分黃藍可以有立場，但喺錢面前唔需要分，你攞咗佢啲錢拎去賭又好捐去612又好，都冇問題，就正如林鄭派錢俾我都唔會唔要

不過我之前停玩咗一個星期就搞到咁，其實中間發生咩事我都唔係好知，但有人派錢咪要

呢個真

你唔係信吖嘛

又無得玩

Ching識d野 下場跟你搵食

哇 駁唔到

本身係一球盤 全世界跌返落去半一
不過我唔信維拉贏到波 最多和
但已經和咗好撚多場 所以直接skip
最後買咗基奥特首名入球玩下算

搞乜 無追post

智利大學客win似樣

真派你 我無馬會ac 又關左
留支付寶7-11 增值code

937 新条アカネ

事前真飛勁中又派錢 唔反鳥
多謝杜蛇🙇🏻‍♂️

原來派過你，以家成日屌我

爆佢ac出黎未

唔爆佢ac出黎？

認真，今晚冇
淨低啲波難賭到閪咁，我諗住小注玩下就算

但我買波主要係會睇兩樣嘢
1. 如果我係莊家，呢個盤會點開。
2. 聯賽嘅獨特性

咩係聯賽既獨特性

中

佢應該想講聯賽特色

唔會啦，祝佢輸多d

你係咪要

email左

迷杜了

小注智障假主勝訓算

係咪姐係德甲開大 西甲開細呢啲？我自己睇會係當每一個都獨立盤 好少話睇整體

收到了 朝早派你

杜蛇我係219李知恩bb
馬會ac: thanks杜蛇

從我的iPhone傳送

我打一個比喻

例如：
英超落飛好多時開到
阿甲回飛好多時開到
德乙會比較容易開上盤
智甲會比較容易開高水
西乙馬會開嘅盤會比較容易開半場00

自己玩耐咗波會發覺每個聯賽會有比較相似嘅規律，當然我頭先講果啲例子唔係絕對，但有時按照住呢個模式會更容易搵到有信心嘅場次

我有啲聯賽係唔會玩，除非冇波賭焗賭，例如法甲乙意甲韓職同瑞典挪威超

呢條友屌我最勁 呢排針撚左？

都要睇嘅 有啲聯賽真係睇盤都無撚用

大細波我唔識睇，我喺上面講果套全部以讓球為準

要支付寶7-11 增值code ，比馬會過唔到

大細波同角球難賭過盤
角球同大細 我覺得睇住即場玩會好啲

我只賭5大聯賽除非呢到好多人一齊叫先小注玩下

我個人最弱係日本波同亞洲波
歐洲波我就盡量唔玩法乙

長知識了

終於有人分享點睇盤 波台未死

還好

上榜其實冇問題，呃藍狗錢都冇問題
問題係佢唔會派呀，又比人玩
又比人笑 有咩為？

去左邊

做乜撚野 你地留wechat同杜狗慢慢傾啦

啱呀，南美波開盤嘅盤口完全冇參考價值可言

之前自由盃玻利瓦爾對堤格雷，主場讓兩球，正常玻利如果下回合作客最少都應該會讓半一，點知有受讓半一咁筍，我咪重主，但最後都係開受讓

咁我就知南美波開盤係可以冇乜規律，下次唔駛綁住自己見到咁抵買走去買對家

pish

真 唔知似乜樣

仆街，我係屋企笑到噴水

戒緊賭 好似行屍走肉咁

風紀唔見曬

戒賭就唔好入黎啦 會賭返

block咗 邊個嚟

走人算88你地慢慢比杜狗撚啦

所以買波最緊要揀返自己熟又擅長
要戒甩場場都賭嘅習慣

全中

次級聯賽真係唔識玩 尤其英冠

我反而幾鐘意玩日職

如果大部份波都係六點踢嘅話，我會剔走讓深同埋最多人買果幾場，剩低就揀一場正路買
收League之前幾個星期日職都有啲斬鑊

不過日乙玩法就完全唔同，唔可以套返呢套落去

智甲大波24

臨尾入

舊生主勝半大 上

我賭咗都十幾年
純粹只係搵到套啱自己嘅方法去賭
冇發到達，不過比以前連輸廿口平注二千單日輸四雞呢啲柒事令到自己慢慢改良個買波方式

有一樣嘢我都未控制到就係忍手唔買
呢個絕對係想贏錢嘅關鍵
但我而加都係見波就賭

英冠英甲係難，尤其同一時段開十幾場，正路d人會串幾場，我就跟隊長買，侯城、林肯城、賓福特，多贏少補

最尾果段係真

我都唔識

咁咪唔好買，尤其星期六晚同時間開場有咁多，總會揀到一兩場啱心水嘅場次

我一個月都未必買到三次英冠
同埋我多數買單頭
除非錢多先會買下過關

唔係收款code
要便利店增值code

前面做到
後面真心有排學

而加最多都係有信心大注，冇信心就細細注咁去

我賭開6000蚊場 呢三日我淨係買左1場 不過走盤

學我cut ac
每次禁錢去買就會好謹慎

22撚到

雖然唔知你同佢哋發生咗咩事

但就買法而言我係好欣賞你，五萬一場三穿一，中咗收手

自問我中咗都做唔到咁，長遠有機會都係俾返晒馬會

智大靜撚到

自爆藍屍 邊個都幫唔到佢

我以前都係平注三四千一場
但發覺有信心嘅比賽中完好易有兩三場唔算係特別大信心嘅比賽嘔返突

所以而加有信心果啲會大注咗，其他果啲照三千一場，效果好咗

我做番黃了

我買法係要睇尾盤買

下午/ 開波前幾個鐘我唔好多時都唔知要點買

阿甲主中左幾次柱 細波了

1:0 差兩粒！！

做左藍絲
中左唔收等於幫馬會種草

咁中間人又係咩人嚟，本身都係呢度蒲開定係狙擊杜甫先入嚟

我之前都喺波台喪玩假膠

其實睇初盤到中段易過睇尾
前排事前9連中 全初盤買中

講係無用既 即刻捐一皮去612再講 橫掂1皮對你係小數目

佢永久榮譽風紀

波po老user
你追開之前啲post有pin 杜狗唔似玩膠

召喚會員星之力

一皮太多了

召喚會員龔嘉欣bb

召喚會員大岩蛇

召喚會員auti

我半紅半黃

我月頭一日跌咗兩雞幾，所以停咗一排，果陣都冇乜嘢，最多啲人都係屌佢心靈注鳩出

跟住抖到月尾再玩返，我已經見到大家狙擊緊佢，但係佢仲好落力咁幫中間人拎馬會acc再pin大字報，我仲以為係狙擊職乞

呢度冇人識你呀

多謝你覆我

我愛你❤️💕😘💓

阿甲入波未呀屌你老母

Love u

Gay?

中間蛇去左邊 想念你了

我假膠一下 但中間人好認真

應該瞓咗

舊生入未

51100

Lm

假派都咁撚多人留

中你，留馬會ac

證明有好多人mon post

lm

玩完 買錯左布拉加

屌你老母舊生半場一粒都冇

THZ!

0-1

屌你

布拉加快到

反燈自己

PUSHPUSHPUSH

快啲黎搵杜狗搵食

仆街我明明想打個哥字點解會自動變左隻狗字

明既都明

0-2

好耐未見過半大

完場未

布拉狗

智假求入波

智假又細

真係場場賭

一早買左

大波24

客廢到嘔 主好難單邊開大

0-3

cls 屌 唔買半大 半場未夠三粒

搵我？

智甲大波10 1 100

做乜炸完RC

智甲大波 5 1 500

爽 追撚左成晚半大 終於中番場 回晒血

阿甲個球證真係黑撚 上半場主手球又冇12m

買左主都覺得黑哨....

上半場黑左個12m

智假細撚夠未

L

我見到啊，岩岩都無越位...佢炸左

布拉真係好正氣

半大又豬

智假-1!!!

2-0

差1粒！

比多球我天日allin帶手足

Double大法？

智甲大波-1
5 1 500

仆街 似撚狗

真 1000 2000 5000 10000 15000

我覺得似有祝中

仆街我車仔已經輸撚左兩皮 無得double

智假全大都咁撚難又係兩球撚狗

開到我直播食屎

舊生

RC都入 屌你舊生

阿根定獨立好

想要獨立隊 但係低水到on9

痴根好

哭撚咗，第一關就斷

唉 真係2球完

瞓得

屌連針幾場

另外個二關係咩

智細波

舊生比多粒

舊生頂住
俾我羊番場

假到。。。

布拉格入多粒全格

布拉比多粒
5 1 500

。。你有冇咁無聊 朝朝都咁準時9up

無波賭好悶 食埋早餐準備訓

佢痴左線

我個個呢

無波賭你都天光訓 究竟有乜做

又一個比波鋪逼撚到傻左

炒股

無傻

0:4

都係布拉格正氣 買襯都掂

美股買乜

炸咗

搞撚掂0-4
5 1 500

炸彈

大陸股 唔岩你地既啦

唔明

俾左你 email

同求0:4

收到 訓醒先

吉利 fat fat

問多次0620買乜

炸左 又要再叫過

香港__ __

香港要獨立

又0:4

狂炸

又炸

我今日走左牛仔了 ，食一轉先

入反

唔比你派

d 19 波仲好賭過英超
邊d pk 話有英超仲賭其他波

一係開個1:3

沙士菲和

對家入1:3

1-3

喂 咪玩嘢 1:3完場好

搞掂，真1:3
5 1 500

不嬲英超出名難賭

6:30 智假 2.5細有無同路

弱智，唔炸明明0：5，之後和落左下得34倍，等睇終極假波，買左布拉狗震緊

1:4

1:4 再炸就67了

勁到傻 前面三個

平時買d 亞洲波。下午波

實有人衝出來講 有英超仲賭呢d 等今晚啦

其實踢得英超隊隊都咁上下。
錫菲聯廢極都成日和。

有時d 次級聯賽。就真係有一兩隊特別勁 不過馬會成日唔開讓球盤

14 gel la

沙士菲1:0到完場ok?

你羸幾多

支持

所謂強隊 開半一盤都會含撚 歐洲次級聯賽有差距果d比賽冇咁易中伏

布拉加呢啲咪叫正氣賓菲加食撚屎啦

布拉狗入第四球靚到嗰組織，波子機式快速傳送可以追依隊野，前面有態

葡超4隊 得布拉加好買d 波圖賓周加成日撚狗

半一真係幾搵笨
不過有時到買半一下盤果陣 又比人炒

愛華頓終極禁屌

小阿根廷人

香港獨立抽插緊

抽插唔緊要 唔好射入去就得啦

屌你老母 洗唔洗即講即射啊

垃圾智利 咁都開唔到大波波

客隊太廢

NBA

阿假半場四球

阿根廷半和先啦

阿甲 今日全大波日手

2個OG

班阿甲咩料 一分鐘兩個og

阿甲nba

五球

2-3

半場2:3

原來兩場英超又1:1

開場個2.5s得1.45

半膽 500倍

癲 垃圾車又撚

冇撚 正常發揮

英超又11，點撚玩

買和咪得

細波一開始就贏緊

阿甲想買半和，希望唔會俾人笑

點全職賭呀 咁多叉叉叉
又咩主不敗

職賭都可以豬到仆街架

之前吹到自己係投資顧問有7成勝率學 收費
7成敗率就有佢份 想輸身家可以幫襯佢

都會有客仔既 見到咁多數據分析買落好似會安心d

半 5 全 5

3:3未？

高隆咁搶飛 買左客添

今晚英超咁多平半盤

試試佢

暫時想要高隆

係咪客隊出左閪陣 回到咁

智甲入波未

智甲場場細

南美足球出咩人都一樣啦
今場allin

佢都算好野，咁垃圾都收錢

班菲特 要了

咁都炸到好彩

之前成撚日半細全大，依家場場半細全細，戇鳩波

咁炸

甘拿斯亞平手1.96扺買

都係石頭人算 2倍先追返條數

報左驚

跟

想叫你買讓主1.5同主2.88

半和先plz

尋晚場莫華倫真係dllm
假撚到

第5關斷咗，俾我贏第6關得唔得？
打和都得

諗起科隆個張

客會贏

好假

唔洗贏，打和就得，因為我補咗注主平手盤
打和就食晒

7分鐘兩張黃，拳賽？

無得比你揀 我買客就會開客

1:1 黃牌

班菲特〉車路士

瞓咗冇睇 轟2.5s咁都頂到

頭兩場阿甲咁多波 今場應該細到喊

又1:1 1:1幾多場

球場停埋電

兩場半和有d易

兩場阿甲半大102500

Q

im

1

邊場

甘拿斯亞個場18分鐘無啦啦眼前一黑

唔好gel
唔想俾人笑

腰斬硬啦咁

已中斷

兩隊半客得唔得

停完電會有12m

ok

啲南美波好多停電

可能入埋𠻹

唔腰斬？

過緊數 球員數緊錢

停完繼續

Cls...英超又全部1:1

kolon 唔係波

石頭人右路個黑人好廢 波都唔識傳

澳洲唔比電

365高隆個和跌得勁快

一講就入

goalll

1:0

高1:0

世界波

客盤可以撕飛

石頭人咁都頂唔住 半場落後未試過追和

又輸 屌 主盤玩撚哂喇仆街

莊家平手盤擺明引客

多隆1-0

半和先

好撚醒呀
依家先講屌你老母啦

準備要俾人笑了

自己都中伏

好彩補了

一睇就知37分鐘會入波

果然係好兄弟
btw澳職買乜

呢場鬼到
本來以為檸檬盤

頭先就開平手高水客 宜家就開平手低水主
阿甲

呢個係生果盤

開番波

留意到一樣野
完場再講

0:1

河床熄燈事件再現

一開波就對家入波 一早買兩場就開哂對家 咁撚開心又連炒4場

船沉

痴線 啲人鳩買都無我咁黑 on9

個場開番燈球12碼踢出橫邊真係痴撚線

我未睇到咁遠

班菲特可唔可以反CUP

你廢姐

跟左

南美波易玩過英超
why

主客
客主
咁就fafa

石頭人會cup

食屎狗食屎狗

給人入多球

甘拿半場cup 52100

比莫華倫射到咸左

眼角不自覺地流出了眼淚

Me

班菲 假波上身 追和反cup la

最後$70輸埋

感覺班菲特會追和

和啦好嗎屌你老母

巴打你琴晚有無賭李城？

哭了

想喊 咁on9

買左高隆 頂唔頂得住
班菲特下半場㩒屌嘅

㩒屌唔入 __入

1:1啦

1-1

都未完場，唔好放棄
利申買左你對家

莫華倫劇本ready

和波大家開心好無

垃圾轟 dllm

一陣又要比人笑

另一場阿甲乜事

班菲特上啦你老母

拍定手先

咁多人買班

好！兩場和氣生財

又想黎莫達倫事件？

班菲 假波上身 反cup la，

尼斯試下入多粒

班菲單刀

射左去角球旗

阿曱比多兩球

1:1完場啦好嗎

單刀射到咁

琴晚個T_silva俾我撚到敗走左
戰力低撚到仆晒街

班菲特

人地一陣又出黎嫁啦

比多球啦 平手盤邊有和咁撚易架

又一場熄燈阿甲都1:1

Cls咩追和左就攻都唔攻

事前又要比人笑
事後又要比人屌

澳假又無即場

應該晏啲會開返 琴日個場都係咁

dllm 軌

搵一次攻耐少少得唔得 唔係尻射就越位比返控球權人

是但一邊入啦

垃圾轟

班菲 假波上身 反cup la
唔入比人入啦

換晒人踢得仲衰

班菲特追和左收哂油

應該唔會贏到 但唔會輸
兩場阿甲d 飛一鳩樣

高隆私家雞屌撚死佢啦

唔講以為踢緊假波

澳博識玩 平半開個超低水半格

冇買2.5s 買左半場1.5s

1-2

班‼️‼️‼️

轟

1:2

Goallll

班菲特牛B

真係反級

班菲

莫華倫ready

高隆 全隊肺炎啦 dllm

Allin成功反cup 追返琴日

Goalllllllll

開到5 5 100

仲有時間不如試下入多球

快

會唔會22撚晒所有人

真係？

假撚到

抵啦私家雞

石頭人好波

一早估到石頭人會反cup

呢d諸葛亮就真係好笑啦

高隆同科隆一樣

班頂撚住

補幾耐？

5分鐘

我on99去買半客 點知開主-客

頂住

開主-客 唔知幾多倍呢

挪假 轟唔係你地 我而家贏緊錢啦

啱啱瞓瞓下睇中左班 唔記得有冇買到

30

塔勒cup未

附加賽打假波

甘拿21 ok?

1:2完

真係花式輸波 3球都係頭鎚比人入 第3球跳都唔洗跳就頂入 成班食屎狗
轟個場 無啦啦少左件中堅 空晒位比人射入
仲要極大注追左2場
連推2注先追返條數

差一場

Goalllll

真係級埋

終於見你話贏

車真係去到最尾11完場屌你老味 隊隊都聖誕普天同慶?

識買了

澳假都係和氣收場

兩場反cup

#eating#l

做乜要咁早醒去買高隆
唉 玩下藍波算啦

奇蹟入多兩球

支持 希望有奇蹟助你贏錢

[sosad

32 好嘛

頂實和波呀

班菲特連續兩場反cup絕殺 開高水大波

甘拿入波啦

澳假角大又派錢

嘩 屌 4場全中

智甲唔開大 阿甲就去開大

買咩先

客客客和 淨係班菲特買左盤

咩話？班菲特又絕殺？
我個和

贏多D

信唔信澳假又半場角大好呢

今場大波撚賭仔

E家求場大波好似乞衣咁衰過職乞
大波不了

阿甲得一場開唔到大波

英超今晚只賭兩隊

阿仙奴
般尼

正氣隊

阿仙奴正氣輸?

英冠易買到

正氣 阿仙奴？

澳假 會唔會開即場

正氣，長追對家撿了不少，上場對車鬼盤我突然買番佢又贏，正氣到

澳假回歸

正路會

弱智甲真係俾狗買

真 又輸

乜撚野應該幾型 型就型唔型就唔型

澳職無即場

到時會開嫁啦

今朝較定鬧鐘買波係正確嘅

今日澳假點部署

問澳假sir

澳假角大輸到爆廠唔敢開即場

輸打贏要執柒左佢啦

12點 開返盤都無即場

無即場，痴鳩線

澳職最過癮就係玩即場

琴日比人打爆哂仲敢開即場

呢場mytv本身就冇直播

澳假唔開即場
狗會驚左

澳職比TBB買左真係好戇鳩

拍拍拍

佢user name係咩？唔知點解 完全封鎖咗佢
琴晚睇唔到佢啲野

琴晚中左邪

唔係唔想食黃店 但食個飯成70蚊 我d gay層點食得起

加油 等你再派

贏錢就食得起
連半島都得

黃店真係識做生意

輸咁食咩

同廢老排免費飯盒啦

過對面有美心40蚊包野飲 根本就係情感勒索

又bin

賣野飲條友仲要閪口閪面 你估你戴個黃口罩就黃呀？

無心做就咪投 係咪星期6日先播

無即場同賭呀甲有咩分別

呢排啲阿甲成日高水大波

冇人嗌交？

澳假冇即場 屌你老母呀....

琴日角大斬到馬會一頸血

Eason呢

知唔知點解無即場

CCTVB買撚左澳職但唔撚係場場播呀

個台既rundown 吉ga

屌你老母

屌你老母tvb真係勁撚到 鍊撚住春袋

狗會怕了..

美心仲有冇雞籃食

買左唔撚播，完全損人不利己

挑機？

咩黎

呢d波唔係球彩台既形式講波根本完全no mood to睇

屌你老母

唔好

咁屌你個西

暫時未有節目播映
買完但唔播 咁買黎做乜撚野

On9先買

咁東南北呢

你安靜喇

澳職有有冇追數注

客盤

食屎啦死八婆 死八婆

Really 客？ 兩邊有冇咩陣客更新

呀！！！屌你老母好悶呀！

有 繼續角大

客勁到仆街喎

冇即場唔撚賭了

1.75比狗買

Sorry睇錯第場

頭肢王我屌你老母

又係你條傻閪

晏就場澳職無即場？

兩隊出名唔刷角

都好肯定一陣係無即場
上myTVSUPER睇時間表聽日個場就播
今日個場就無影

勁到仆街開平半

全職傻閪7成勝率？豪多兩個✅比你都冇仲學人搶口
1.莫斯科中央陸軍0/-0.5✅
2. Nac 0✅
3.甘拿斯亞 0/+0.5❌
4.李斯特城 0/+0.5✅
5.修咸頓 0/-0.5❌
6.車路士 -0.5/-1❌
7.西部聯 0/-0.5❌
8.博斯維搭 +0.5/+1❌

澳假冇即場同賭泡假有得 fight

Mc中肺炎 4點有啟示

澳職繼續allin

買咩!

跟得

Gun呢期你勁中

麥卡倫
No one
納博特
Adrian Luna
Aiden oneil

@藍若飛 你英超大波

同心聯4場1-1

真係勁到仆街？

真係仆街

早晨

琴晚賭咗成晚，而加準備返工+度澳職

撚狗師 屌你

出水喇 仆街

我炒到同你之前炒到差唔多
係唔係認錯人

主隊有舊柏雷三箭既工藤壯人

客隊有舊紅鑽拿撲凸，仲有般尼英超兵奧尼爾

貓叫成隊波超級平

里城班費係貓叫兩倍

所以諗住買你對家

你都反底

你話買人對家

Mg連中好多場？

直接 你買咩

有D道理

識春咩 負負得正

琴日atv+細波贏到回血

你可以屌柒撚狗師 出西水比你

梗係跟MG水啦

第一日賭波咩

你撚到佢出口未

麥卡倫踢過蘇超
No one 踢過英冠

貓叫點贏

嘈完比個結論

今晚啲英超難賭到仆街

狼隊首名入球：堅尼米拿

MG是大蛇

點會出口

即係無結論

勁

英超全炒

英超而家仲難賭過澳假

屌佢老母買親都輸錢

9買下盤

客啦

13你幾時死呀？

錫菲聯得1分但作客般尼可以受平半低水，乜撚嘢盤嚟

和波攞1分都lamlam脷啦

澳假大波 米買我對面你會後悔

人生總係會有後悔既時候

跟足

今場有波冇角

鍚飛夠鐘反底

阿狗得 我錫菲一樣得

3格角算

我估主要係般尼踢法 錫菲一啲都唔會驚 錫菲聯唔會怕英式足球

MG 開爐會唔會方便啲

因為佢地知道自己降硬班，唔怕

搬泥傷晒兩翼

灣仔一齊睇澳假 有冇

澳假冇即場？

輸唔撚切咩 傻閪

梗係去澳牛睇澳假

再俾賭仔賭澳假即場
狗會話前幾日車仔個場賺埋都嘔突

好想一路俾13鬧基層同傻閪一路睇波

不過傻閪基層仲返緊工

灣仔邊度？中記？

8號

格離d老雞場？

係 入面好撚正

貓叫回飛

唔驚伙記兇9你

貓叫落飛喎

想問下 墨城阿古路仲係唔係度

同佢講我跟十三既

墨城強陣

同曼城阿古路打 LOL

未開波就叫你埋單了

見到門口個呀姐都已經反胃

墨城好似簽左貓叫個中場

有冇貓叫同路

墨城強陣回飛咩料

越回越愛

半大號

乜撚野年糕

j 左

水呢

不了，琴日琴晚買咗幾次慘死

根據能量守恆定律 今場一定係上盤 大波 細角

水